急問!打印機墨水問題

有冇專家可以答我 我岩岩買左部printer 型號 hp officejet 3830 印左十幾張全彩色a4紙佢就話冇墨 我想問咁係咪正常? 但係買盒墨水都要百幾蚊 賣得咁貴但好似印得好少

推

正常

咁影張紙成本咪好高

新機墨唔係全滿, 純粹比你試機用

咁全滿既機墨可以印到大概幾多張全面積a4

hp officejet 3830 用 63 墨水
普通版 F6U62AA 190 張
大容量版 F6U64AA 480 張

如果對 print 野無要求, 至在有字出, 建議淘X買代用墨

搭單問下 其實代用墨同原裝墨分別係邊？
同埋上網research見有人話打針落墨盒 係咪用番本身機入面個原裝墨盒就得？

先要了解少少資料：
如果用 hp 呢類墨合連墨頭的嘅墨盒
代用墨水個墨盒可能冇原裝咁靚
打針入墨印得多會花墨頭, 印出黎d 字斷開

如果用 epson 呢類機身墨頭, 墨盒就淨係裝墨嘅墨盒
墨頭壞好多時成部機都唔要架啦, printer 冇人整架啦

墨水仲有防水墨水同唔防水墨水之分
防水墨水品質靚, 成本高, 揮發得快
唔防水墨水品質冇咁靚, 成本低, 揮發得慢

所以原裝墨墨頭一定用防水墨水, 成本高, 賣貴d, 同埋墨頭質量多數會好d
原裝墨都可以打針入墨, meet 開張 label 紙就得

原來有分咁多種
我嗰部係大專買MacBook 送嗰啲嚟
Hp嚟

我上網望過買原裝hp 要差唔多200一盒 有啲貴

垃圾HP機平墨貴

其實所有墨盒機都係機平墨貴
大用量就用refill tank機

唔建議買printer，拎岀街印仲平

係公司印

買連續供墨，新機全彩印到4000以上

好易壞機

如果部機原裝用嘅墨係唔防水嘅墨
可唔可以換防水墨入去？